payday2 仲有無人玩?

無聊無野做, 回爐番去玩下payday2
我5轉100lv
有無人想一齊玩?
玩咩都得

開左個discord 谷, 可以一齊玩

Ok今晚加

好耐冇玩
乜都改晒

ARRRRRR I NEED A MEDIC BAGGGGGG

Get the Fuck up

再推，今晚玩

400個鐘玩家
好想佢出payday3 ，但係佢出緊其他game

STeam? 新手

輕輕一推

之前同FD玩過
但太多DLC
得幾個場玩幾轉就冇咩人玩了

買左無咩點玩 全包dlc 單機好悶

以前追achievement 得300個左右
依家成千個

一齊加入DISCORD 一齊玩